有冇人有訂閱bloomberg商業周刊？

好撚正，d報道又深入又有趣，完爆其他財經雜誌

誠品睇中文版，幾好

冇咩特別 誠品其他台灣既雜誌差唔多

我都係睇中文版 係佢個網訂 會送到去你屋企信箱

唔直接睇每日既Bloomberg news?